## Тестовая задача для разработчика на Yii2 (nsign.ru).

Создать модуль выборки блюд по заданным пользователем ингредиентам.

---

##Административная часть:

1. CRUD добавления ингредиентов.
2. CRUD формирования блюд из этих ингредиентов.

Администратор может скрыть один из ингредиентов, в этом случае блюдо содержащее
этот ингредиент тоже должно быть скрыто.

---

##Пользовательская часть:

Пользователь может выбрать до 5­ти ингредиентов для приготовления блюда, при этом:

1. Если найдены блюда с полным совпадением ингредиентов ­ вывести
только их.
2. Если найдены блюда с частичным совпадением ингредиентов ­ вывести
в порядке уменьшения совпадения ингредиентов вплоть до 2­х.
3. Если найдены блюда с совпадением менее чем 2 ингредиента или не
найдены вовсе ­ вывести “Ничего не найдено”.
4. Если выбрано менее 2­х ингредиентов ­ не производить поиск, выдать
сообщение: “Выберите больше ингредиентов”.

---

Создать дамп таблиц БД и их связей на основе миграций.

## Описание работы

Для миграции - настроить доступы к базе в /framework/config/db.php 

И выполнить в консоли ./yii migrate  (в миграции добавлены также и данные)

Для работы административной части - необходимо авторизироваться
по адресу /site/login

используя доступы admin/admin или demo/demo.


## Результаты собеседования

После отправленного тестового задания получено приглашение на работу. Необходимо было дождаться конца месяца. 
Также было необходимо заполнить анкету от HR (как всегда куча дурацких вопросов типа "наховите свои недостатки" и т.д).
Анкета от HR заполнена.
По окончании месяца они более ничего не ответили. Странные ребята.